中意食咩雪條？

鳳仙 超中意個香蕉味脆皮
所有朱古力脆皮雪糕餚 脆皮 會上癮
榴蓮味雪糕雪條 好香 慢慢融越食越軟超正
阿波羅紅豆味 冇乜味不過有啲紅豆咬下 勝在夠平

角十棒

消失左好耐 想食都食唔到

另外鐘意既仲有脆皮樂，其他都麻麻地

而家仲有無

紅豆